潘曉穎父母向李家超發公開信 希望特事特辦處理案件

潘曉穎父母向李家超發公開信 希望特事特辦處理案件
本地 發佈時間 17.10.2020 01:52 最後更新時間 17.10.2020 01:52 台灣殺人案受害人潘曉穎的父母，向保安局局長李家超發公開信，希望特區政府特事特辦，處理案件，並誠意邀請港台雙方派代表，坐下來好好解決事情，令女兒沉冤得雪。公開信又問疑犯陳同佳，何時才會離開警方的安全屋，親身辦理去台灣的簽証，質疑協助他的聖公會教省秘書長管浩鳴，連辦簽証要當事人親身前往都不知道，擔心陳同佳所託非人。保安局說，特區政府非常理解潘曉穎父母沉重傷痛的心情，李家超會親自回信。發言人表示，希望台方盡早批准陳同佳入境，讓雙方警務聯絡人員盡快研究陳同佳的赴台安排，令事件早日解決。

原文網址：

潘媽識玩 踢返個波比政府

真係好撚煩呀個自私精

左右不是人